覺得孤單嘅時候做咩好

分左手一年有多 其實都無咩野架啦
但唔想再拍拖住 然後朋友都幾多其實唔會悶
不過有時都會覺得孤單（好mk嗰啲喺人群中孤單）
大家有無建議可以做啲咩？

搵興趣 學外語

增值自己 我當年就係去健身嘅你之後就會發現你增值自己會吸引到更好嘅另一半

習慣咗佢。
然後每次覺得寂寞嘅時間就會越來越短。

嚐氣水

收隻兵, 覺得孤單個時就搵佢陪

做運動
身形靚 心情好

同我傾計